有無人覺得西九幾幅畫好有JoJo 影子

利申: 重睇緊Jo3